[警世] 黑警高調捉黑警係為選舉

近日係咁清算違法嘅黑警，包括聚賭、藏毒、露宿者事件......目的係為平民怨，等立會選舉班建制無輸得咁勁

但黑警暴問題一日未除，你估咁樣就可以解決到個問題？毅進仔，你哋都係Condom咋

一件都唔關濫捕同過份使用武力事
捉幾多都消唔到條氣

其實運動前班狗已經成日犯事
休班狗係咁多職業入面犯法最多
所以被捕一啲都唔出奇

推

唔好再講休班
係警察犯法

我地嘅文宣要強調一樣嘢，就係無論幾多個黑警被捉都好，參與防暴嘅黑警依然一啲事都無
咁代表啲咩？代表喺狗隊入面，已經建立咗一種默契：只要你係參與防暴工作嘅狗，就無人郁到你，鍾意做咩都得，強姦非禮毒打都可以，只要係做防暴就無問題